[超級無敵估歌仔] 想揾返一首英文舊歌

印象中係一班男人唱, 唔好意思一句歌詞唔記得 但有一段旋律好深刻:

j j h d hgf g f d s e t y u y t r ewe

淨係記得呢段 有無人知咩歌

MY LOVE WESTLIFE

風格類似但唔係 不過都thx

可能係backstreet boy,你搵下佢D歌

推一推

揾到了 唔該哂上面